依家有咩細機好用

小弟本身用緊sony xperia zx2 compact 唔知係咪跌得多個mon成日跳嚟跳去
想請教Sony係唔係唔再出細機 我見最新個部成部電視搖咁Q長
想搵返部同Compact差唔多size嘅 Android機有咩推廣

nokia 3310

samsung s10e / iphone se

細機個SPEC又唔太削得番SAMSUNG S10/S20同PIXEL 4a 但後者無卡加.

pixel世界第一

pixel 4a

Samsung S20
Google 4a
iphone se2

5.4’ iPhone 12

Pixel 4a
Samsung s20
iPhone se
就快出
iPhone 12
Xperia 5 ii

其實細機既定義係咩，有啲人5吋都叫大喎
我自己覺得而家4.7係細機

期待ip12細機

今年我諗s20個標準就係細機

SE 2 / s10e

你點知的

你望下, 我係你後面

我之前都用緊xz2c 依家pixel 4a
遲下再用iPhone 12 5.4